中國記者太嘈吵惹不滿 阿根廷記者：你們國家都沒出線，為何還顯得這樣神氣？

在世界杯揭幕戰俄羅斯和沙特的賽前，媒體大廳內聚集了來自世界各地的記者，而媒體大廳的座位十分的有限，一些遲來的記者沒能找到位置，加之不少記者需要現場進行速記，因為擁擠，幾乎所有的記者的心情都十分的急躁，此外語言的不同也更加劇了這一點，產生一些小的摩擦也在所難免。

就在此時，一位中國記者就因為一些小事與一名阿根廷同行發生了小爭執，隨後就發生了不愉快的爭吵，中國記者的音調太大引起了阿根廷人的不滿，阿根廷記者則直戳中國記者的痛處：「你們的國家隊世界杯都沒出線，為什麼還顯得這樣神氣？」面對這樣犀利的話語，中國記者啞口無言。

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

贏國回覆

曲直難分

咁都難分你個腦裝屎架！

咁香港隊咪仲勁？
所以拎過世界杯的國家隊都入唔到香港隊1球！

唔係，修頓都有一隊咁勁的球隊！

當年皇馬黎香港10比0？

巴打你仲難分啦

咁起碼要入過世界盃決賽週先講得通架嘛

好似贏過紐卡素

嬴國輸咗

屌 哥斯達黎加對塞爾維亞嗰場 我仲見到觀眾席前排有人揮贏國國旗

當年香港鬥皇家

上半場中國國家隊門將守龍輸四球

下半場換番范俊業入嚟一球不失

仲追番兩球添

中國個龍門叫安琦

早幾日畀蘋果影到

無深圳擺街檔賣車厘子

足球原型係中國發明!

有段片直情有幾個中國球迷喺扶手電梯舉住中國旗
同有節奏咁拍打條扶手然後大嗌猜拿
唔知仲以為中國有份係俄羅斯踢波

對
咱中國人踢畜穀

假波?
好似功夫足球咁

100% 肯支那人真係好撚嘈

做左三十年人，支那人除左死老母果陣會靜少少，其他時間都係鬼食泥嘈嘈貢

屌你老母，留名就用in app fuction啦 阻撚住晒

難分？
正傻閪 on9仔

做乜鳩

乍们是来报道蒙牛赞助

唔入圍咪唔會俾其他國家戰勝囉...
贏國D策略你D港燦識條鐵咩。

鬼食泥咁用架咩

咁狗食屎

中國人柒少陣會死
面係人地俾

鬼打鬼

中國或成最大贏家

死老母仲撚嘈呀

話時話FIFA pro club可唔可以鏟自己人

五星中國😱😂

屌你，你有份落埸踢先得咖
你唔講進攻同入球總數

留名睇有人唔明呢個係大陸所謂嘅高級黑

中國人最鍾意內鬥

垃圾支那豬，世界公敵

一針見血

想做我，無咁易！

同幾個大陸人傾過
全部唔覺得係曲線

講出黎覺得中國隊好威

支那狗柒撚夠未

足球都有臥底

source?

細龜條仆街比林保怡收買

世界杯球迷?

平時有睇開既會話中國隊好威我真係唔信
中國人只有港中大戰個陣先會撐中國隊 其餘時間都當係垃圾架wor 同港豬一樣
真係同一個祖先

條友回頭心諗 做乜鳩

支那果邊點講依單野

我地中國人真係要爭氣 唔好俾其他國家人睇死

中國記者:你哋阿根廷有美斯都打唔贏冰島，還顯得那麼神氣？

戴志偉當年都剷自己友爭波踢啦

叫阿狗顧掂自己先啦

笑撚死

阿根廷咪又最後一輪先出到線，仲要係智利on99讓個位出來先出到線

做咩剷自己友

中國記者啞口無言

玻璃心碎遍滿地

同佢啲垃圾功夫一樣
自己唔出去同人打話人地唔夠膽入嚟中國同佢打

其實佢係咪色盲？
紅色綠色睇錯？

功夫足球(電視劇版)好似真係有個球員係紅綠色盲

記得logic on9
中國記者質素低

打和啦

等我贏國做主場
黑哨吹撚死你班撚屌
等住殉國啦

個記者中文咁叻

呢個concept 冰島🇮🇸破鳩咗咗

入鳩咗世界盃冠軍球隊波
從未輸過添

足球夢

講嘈吵支那真係世界第一
有時我都唔明，你朋友明明就喺你隔離，你哋傾計都要咁大聲，你哋聾㗎，人就喺身體有必要咁大聲講嘢，我發覺呢個現像佢哋不論男女老幼都係咁，加埋匪語嗰種腔調真係好難頂，佢哋喺度鬧交咁

香港係邊？

支那足球
係人數比例上計，應最球第一。。。廢

駁唔到

其實唔怪得佢分唔到曲直，同贏國口交部啲回覆水準又真係差唔多

曲直難分，好事嚟

又贏

呢個要同咖哩爭下

冇入圍所以唔洗輸
贏國好叻

曲到直

其實支那人死老豆老母都好撚嘈
要做場大龍鳳俾人睇